藍絲同黃絲既春袋其實係呢個！

最近poly損失慘重
但大家千祈千祈千祈唔好灰心
小弟有以下建議：

中學生今日繼續成為黑警目標，又拉又搜查，仲入埋學校。我地實在要反抗，暴政必亡。似乎罷課已經無乜效用，堵路又心痛大家被拉。故此建議所有中催淚彈附近嘅中學，組織多啲學生一齊「唔舒服」（受催淚彈殘餘物影響）, 然後人多學校有機會向教育局反映，甚至要叫白車！
總之，一定會通知家長，大家要知家長最愛錫兒女，一傳十十傳百！

手足既唔洗送頭，又有效果！
大家幫手出文宣，不妨一試！

最後
我地成功令無國界醫生跪低，所以大家都一齊攻綠色團體，例如綠色和平，一定要追究催淚彈污染問題！

最後最後

1. 感謝和理非出嚟，有十萬人唔容易，大家會全力支援被捕人士

2.前線手足辛苦喇，你地嘅勇敢令我哋可以走更遠

光復香港
時代革命

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

真係唔舒服，行出街就頭暈見到煙聽到槍聲

推
唔送頭啊

跪求各位貼呢個文宣
標題:
下一個，可能係你個女或者孫

唔該手足

推啊